直播 國安搜屋現場

現場為鍾翰林女友 何恩樂 位於大圍新村住所

推

Pish

被捕帶左上銀色7人車VC7459

現場警員帶走一名後生女仔 有家人陪同去警署

現場警員帶走一名後生女仔 有家人陪同去警署
車牌VC7459

現場警員帶走一名後生女仔 有家人陪同去警署
銀色7人車VC7459

咁就25年

wtf

一齊推上twitter

我屌你老母

Push

push

屌